人肉鬧鐘大解釋

仲係唔知錯，因為男朋友都係同一時間先叫人叫佢起身

屌 完未呀
你都屌唔到架啦
喺度幫人推人氣做乜鳩